陳雲：我可能不幸成為被委任的統治者。

立會唯一反對派
老師又中

ON9當有趣

青山病房統治者

真 · FF師

駁唔到

我夢見老師腳踏大鵬金翅鳥渡海,相信係預兆之一

青山一處土地之下挖到一塊名牌,上面刻住陳云二字

牌下盤根,意陳云根

陳雲真係好勁佩服

未食藥mode 運作中

左邊嗰個係邊個嚟

白兵